Universidade de Brasilia, Campus Gama, FGA, Orientação a Objetos EP1 

array.cpp, crypto.cpp, network.cpp são funções de auxilio que foram implementadas para a realização do trabalho

utilizar o make no terminal para compilar os arquivos

- main é a função principal que contém todas as classes para a aquisição de imagens por meio de chaves criptografadas em um servidor remoto;


